關於討論東方事件，連登唯一可以做既只係

支持

你講得岩

支持樓主